【樓市轉熱】龍床盤首宗二手賣240萬 九個月炒貴22%

【樓市轉熱】龍床盤首宗二手賣240萬 九個月炒貴22%

樓市升溫，屯門「龍床盤」菁雋錄首宗二手成交。美聯物業謝志遠表示，項目中層32室，實用面積131方呎，開放式，剛以240萬元沽出，呎價18,321元。

樓價UPDATES：沙田河畔花園單位放盤僅3日即沽
(方向唔貼link)
二手交投回升，買家加快入市，沙田河畔花園一房單位，放盤僅3日，減價20萬元，即以460萬元轉手

樓價一日唔跌，支那香港糧倉穩如泰山
攬炒仍需努力

[Twitter要人] 核彈冇人理？中聯辦暗示，香港須實行社會主義！違背基本法第 5 條，結束自由港！

#ChinaStopHKCapitalism

沙士重臨，百國聯軍，樓價都唔跌

接龍床盤火棒

樓價點都唔跌

樓價咁貴無人講